---
title: Rubrik Dangdut asiik 
date: 2013-02-17
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_18_2013_-_dangdut_asiik_1.jpg](/uploads/200px-Februari_18_2013_-_dangdut_asiik_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_18_2013_-_dangdut_asiik_2.jpg](/uploads/200px-Februari_18_2013_-_dangdut_asiik_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Dangdut asiik 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan , No.27, Semper Barat, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00 - 22.00 WIB 

**Hadir** :
* [Roy](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Roy)

**Ringkasan**  
* Dangdut asiik tiap hari kamis dan minggu jam 8 - 10 malam 
